做過m記仆街員工 你問我答

雞翼

有咩最抵食?

我覺得安格斯牛都算大塊 唔錯

點解熱香餅可以煎到咁垃圾?

你話煎得唔好食定外貌

又凍又硬

一瓶奶咁嘅嘢只係加少少油 好極有限

放得太耐 你去果間一係太少客 一係佢地一次過整定太多

通常整好10-15min 擺係度 唔凍就奇 不過好彩都會有熱 不過要等耐啲

冇錯

最近shark shark 粉 大賣

你有幾仆街？

bbq粉好好食

點解板燒雞腿包冇左個盒

小則唔洗手 大則將啲包好似印度佬薄餅飛黎飛去再出比人

試過飛咗去垃圾桶照出

之前一直都有 冇係應該速銷24蚊包賣 變以前脆辣雞腿

點解魚柳包由藍色紙變左做紙盒包裝

呢個真係唔肯定 不過魚柳真係

m記價錢升得好快 懷念做m記任食日子

瘋狂食雞翼 真係咩都抵曬

佢係拎張白紙包

點解啲咖啡奶可以咁好飲！

其實一直都係 不過冇咗個盒 白紙冇問題 不過有汁好核突